[
    {
        "randomId": 339
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inkuba irarenga",
            "option_1": "Isha mu ibanga",
            "option_2": "Gusitara ku ibuye",
            "option_3": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "option_4": "Indiga mu ihene",
            "correct_answer": "Isha mu ibanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mu gikombe ngo, \"hobe",
            "option_1": "Imirizo cy'intama",
            "option_2": "Hobe!\"",
            "option_3": "Imbwa",
            "option_4": "Umwobo mu nzira",
            "correct_answer": "Hobe!\""
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kiracunda runete",
            "option_1": "Abahizi",
            "option_2": "Imirizo cy'intama",
            "option_3": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Imirizo cy'intama"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aka kariza so",
            "option_1": "Umusatsi ; urukangaga",
            "option_2": "Urufunzo",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Umusirikare",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Makasi ihuye n'indi",
            "option_1": "Ababirigi",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Umunyorogoto",
            "option_4": "Ibuye n'umutarimba",
            "correct_answer": "Ibuye n'umutarimba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kuba ahirengeye si ko kwumva",
            "option_1": "Umutsima n'inyama",
            "option_2": "Inda mu ihururu",
            "option_3": "Agasongero",
            "option_4": "Umuzi w' urutare",
            "correct_answer": "Agasongero"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Serudigadiga wa rututsi rutura ku nziza",
            "option_1": "Imana",
            "option_2": "Inkinwa cya nyirabarazana",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Urutumbwe",
            "correct_answer": "Urutumbwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze aho urupfu rutunga inigi",
            "option_1": "Urume ku musororo",
            "option_2": "Insitare",
            "option_3": "Icyiyoni mu isoko",
            "option_4": "Ubwoya bw'inka",
            "correct_answer": "Urume ku musororo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kera tukiri abambari b'umwami twavugirizaga amayugi ikuzimu",
            "option_1": "Injuma y'uruhinja",
            "option_2": "Ibirayi bikiri mu gitaka",
            "option_3": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "option_4": "Umuheto",
            "correct_answer": "Ibirayi bikiri mu gitaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kayogoyogo mushiki wa Ntare",
            "option_1": "Inuma mu ntabire",
            "option_2": "Agaheha mu gacuma",
            "option_3": "Umuheha mu buki; agasave mu rutoki",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Agaheha mu gacuma"
        }
    }
]